[jj插沙］Grant loan 問題

未夠18歲，未有bank account，係咪冇得申請

推

無戶口咁你咪開 遲早都要架啦

冇咪開囉師兄

福建大學